其實機場點解要捉鬼？

大家坐機坐係合法架喎？
擺明整哂個陷阱等你踩，點知踩到咁應。。。
大陸仔，收十萬落香港做場戲，比你打一身，不知幾開心。

前線兄弟自己諗下

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

push